[{
  "_id": {
    "$oid": "67ca7b23f44f2d0f1717c81b"
  },
  "icon": "faQuestion",
  "quizTitle": "Maths Quiz 01",
  "quizQuestions": [
    {
      "id": "666b8c82-08d5-4ccf-9c20-b52fe53f5713",
      "mainQuestion": "Random Question (Answer A)",
      "choices": [
        "A. efsfsdfds",
        "B. fsdfsdf"
      ],
      "correctAnswer": 0,
      "answeredResult": -1,
      "statistics": {
        "totalAttempts": 10,
        "correctAttempts": 4,
        "incorrectAttempts": 6
      },
      "_id": {
        "$oid": "67ca7b23f44f2d0f1717c81c"
      }
    },
    {
      "id": "c1c86430-c1af-4a5e-b80c-6630892ffe53",
      "mainQuestion": "Random question (Answer B)",
      "choices": [
        "A. fsdfsdf",
        "B. sdfdsfsdf"
      ],
      "correctAnswer": 1,
      "answeredResult": -1,
      "statistics": {
        "totalAttempts": 10,
        "correctAttempts": 3,
        "incorrectAttempts": 7
      },
      "_id": {
        "$oid": "67ca7b23f44f2d0f1717c81d"
      }
    },
    {
      "id": "01a30bfd-2d2d-4d68-926d-782804cf8d1b",
      "mainQuestion": "Random Question (Answer C)",
      "choices": [
        "A. fsdfsdf",
        "B. sdfsdf"
      ],
      "correctAnswer": 0,
      "answeredResult": -1,
      "statistics": {
        "totalAttempts": 10,
        "correctAttempts": 2,
        "incorrectAttempts": 8
      },
      "_id": {
        "$oid": "67ca7b23f44f2d0f1717c81e"
      }
    }
  ],
  "isLocked": false,
  "price": 0,
  "userQuizes": [],
  "__v": 10
},
{
  "_id": {
    "$oid": "67ca7d1d6084152d430527b2"
  },
  "icon": "faQuestion",
  "quizTitle": "Live Quiz",
  "quizQuestions": [
    {
      "id": "22e703c8-7a79-4dc2-95fa-3fcf9b419464",
      "mainQuestion": "Random Question  01 (Answer A)",
      "choices": [
        "A. dsgdfg",
        "B. fdgdfg"
      ],
      "correctAnswer": 0,
      "answeredResult": -1,
      "statistics": {
        "totalAttempts": 7,
        "correctAttempts": 2,
        "incorrectAttempts": 5
      },
      "_id": {
        "$oid": "67ca7d1d6084152d430527b3"
      }
    },
    {
      "id": "b42b7eba-b672-4e45-aea0-1fe730859cf0",
      "mainQuestion": "Random Question (Answer B)",
      "choices": [
        "A. fsdf",
        "B. fsfsdf"
      ],
      "correctAnswer": 1,
      "answeredResult": -1,
      "statistics": {
        "totalAttempts": 7,
        "correctAttempts": 5,
        "incorrectAttempts": 2
      },
      "_id": {
        "$oid": "67ca7d1d6084152d430527b4"
      }
    },
    {
      "id": "69b19afd-4b08-4f52-9321-08ab2de98131",
      "mainQuestion": "Random Question (Answer B)",
      "choices": [
        "A. rer",
        "B. seresr"
      ],
      "correctAnswer": 1,
      "answeredResult": -1,
      "statistics": {
        "totalAttempts": 7,
        "correctAttempts": 6,
        "incorrectAttempts": 1
      },
      "_id": {
        "$oid": "67ca7d1d6084152d430527b5"
      }
    }
  ],
  "isLocked": false,
  "price": 0,
  "userQuizes": [],
  "__v": 7
},
{
  "_id": {
    "$oid": "67ca7db403819c7c5c68656d"
  },
  "icon": "faQuestion",
  "quizTitle": "Live Quiz 2",
  "quizQuestions": [
    {
      "id": "f36a1682-cdd1-4c96-b3b2-05b353382889",
      "mainQuestion": "Random Question 01 (Answer A)",
      "choices": [
        "A. df",
        "B. dfgdfgdfg"
      ],
      "correctAnswer": 0,
      "answeredResult": -1,
      "statistics": {
        "totalAttempts": 13,
        "correctAttempts": 0,
        "incorrectAttempts": 13
      },
      "_id": {
        "$oid": "67ca7db403819c7c5c68656e"
      }
    },
    {
      "id": "ab4d3997-7d0c-44dc-a49a-21946879e37c",
      "mainQuestion": "Random Question 01 (Answer B)",
      "choices": [
        "A. fsdf",
        "B. sdfsdf"
      ],
      "correctAnswer": 1,
      "answeredResult": -1,
      "statistics": {
        "totalAttempts": 13,
        "correctAttempts": 7,
        "incorrectAttempts": 6
      },
      "_id": {
        "$oid": "67ca7db403819c7c5c68656f"
      }
    }
  ],
  "isLocked": false,
  "price": 0,
  "userQuizes": [],
  "__v": 13
},
{
  "_id": {
    "$oid": "67caf8c46c075c2a62538310"
  },
  "icon": "faQuestion",
  "quizTitle": "GD06SC001",
  "quizQuestions": [
    {
      "id": "06547802-5e9e-4614-9908-957c0f803a13",
      "mainQuestion": "පරිසරය සමන්විත වන්නේ කුමන දේවල් වලින්ද?",
      "choices": [
        "A. සතුන් පමණි",
        "B. පැල පමණි",
        "C. ගොඩබිම්, ජලය, නිවාස, ශාක, සතුන්",
        "D. ජලය පමණි"
      ],
      "correctAnswer": 2,
      "answeredResult": -1,
      "statistics": {
        "totalAttempts": 0,
        "correctAttempts": 0,
        "incorrectAttempts": 0
      },
      "_id": {
        "$oid": "67caf8c46c075c2a62538311"
      }
    },
    {
      "id": "cee52880-e5d7-405b-a931-f21772c537b6",
      "mainQuestion": "පහත සඳහන් දේවලින් පරිසරයේ සංරචකයක් නොවන්නේ කුමක්ද?",
      "choices": [
        "A. ගොඩබිම්",
        "B. ජලය",
        "C. සපත්තු",
        "D.  සතුන්"
      ],
      "correctAnswer": 2,
      "answeredResult": -1,
      "statistics": {
        "totalAttempts": 0,
        "correctAttempts": 0,
        "incorrectAttempts": 0
      },
      "_id": {
        "$oid": "67caf8c46c075c2a62538312"
      }
    },
    {
      "id": "1f774f67-c5a6-4092-b206-1e440d155713",
      "mainQuestion": "වර්ධනය යනු කුමක්ද?",
      "choices": [
        "A. ප්‍රමාණය වැඩි වීම",
        "B. ප්‍රමාණයෙන් අඩු වීම",
        "C. වර්ණය වෙනස් කිරීම",
        "D. ජීවීන්ගේ චලනය"
      ],
      "correctAnswer": 0,
      "answeredResult": -1,
      "statistics": {
        "totalAttempts": 0,
        "correctAttempts": 0,
        "incorrectAttempts": 0
      },
      "_id": {
        "$oid": "67caf8c46c075c2a62538313"
      }
    },
    {
      "id": "90e350fb-6506-4744-af95-dd092de59ee6",
      "mainQuestion": "සියලුම ක්‍ෂුද්‍ර ජීවීන්",
      "choices": [
        "A. විෂම පොශීන් වේ ",
        "B. ස්වයං පොශීන් වේ",
        "C. ජීවීන්ට හානිදායකය",
        "D. තනිව ගත්කල පියවි ඇසට නොපෙනේ"
      ],
      "correctAnswer": 3,
      "answeredResult": -1,
      "statistics": {
        "totalAttempts": 0,
        "correctAttempts": 0,
        "incorrectAttempts": 0
      },
      "_id": {
        "$oid": "67caf8c46c075c2a62538314"
      }
    }
  ],
  "isLocked": false,
  "price": 0,
  "userQuizes": [],
  "__v": 0
}]